有無人另一半唔Del同前度合照

話係回憶喎
利申O1

當你係兵先唔Del del左咪無比較

唔明點解要delete~

但係佢唔Post我

原來又係一隻二等兵

但係佢係我女朋友

我放曬係枱面
日日望住
提醒自己有幾on9

Sweet

點解要del

搞清楚係唔del同特登keep住嘅分別先啦

呢個好波

唔post你知咩事啦